點分係咪d 女係咪tb, 有咩一定中既特徵

呢件又似唔似tb呢

淨係知香港果d一定會側邊剷青飛機/all back頭
又矮見到男人就西起返死人面

戴帽算唔算

黑鬼cap帽掉轉戴

咁靚既tb